頭盔

想問前線，其實電單車嗰啲full face啱唔啱用？我有個想攞出嚟，唔該

電單車Full Face頭盔通常有花紋，保議性高，但可能會增加被辨認出的風險

我意思會戴唔到豬咀